［人生決擇］讀護士定engine?

Bio 4 phy 5 chem 6
一直都想入醫療科
貪佢人工高 福利ok
但呢幾日諗深一層
護士其實又辛苦 又要輪間
加上bio已炒已經心灰意冷
但自問phy只係喺study leave衝左10日倒就5左
所以日後認真d對待呢科應該無咩問題
如果讀eng 我諗過係讀ee/ cs
無讀過m12 ict個d 自問會努力讀u
大家又覺得我應該點揀

咩工唔辛苦 緊係揀人工高

Yes but eng3左 幾乎無望

推 訓先

唔使諗一定nursing，engine狗都唔屌

前世做錯事 今世做護士

護士全女，eng全仔
自己諗

護士

engine讀同返工都辛苦喎

之前個post有巴打講過
女護士可以照顧男女病人
男護士淨係可以照顧男病人
你覺得老細會請邊個

護士難入難出 接近3皮起薪 但要番shift 日日比病人撚 仲要掂到屎尿血膿痰
Engine易入易出 17k-22k起薪 睇你咩Engine 畢業仲要努力考牌 份工越辛苦通常越快chartered 冇興趣考牌既就比較hea

兩科讀又辛苦 出黎做野仲辛苦

寧揀護士 起碼人工高d 工時短d

利伸:程繫護理組合

Engineer 一日返足18小時
仲話考牌 屎都冇得你食呀
5 day 工都要OT玩埋星期六

日日做到隻狗咁

梗係護士啦，醫療業界極度缺人，高薪挖角時常發生

工程師日曬雨淋 仲要今年爆左煲

我個家姐做左5年護士 但係日日都捱到仆街
反正都係捱 不如揀個自己會讀得好d嘅黎讀

男人 挖條毛

請善用起底功能